其實有乜理由大倒退轉去signal唔用tg

sms>icq>msn>whatsapp
明明一代好過一代
唔係應該轉去tg咩？
功能上好撚過signal好多
再加上19年幾乎個個都用tg公海group
應該更加容易普及
點解冇啦啦要用singal?

Tg畀人感覺太過負面,例如太多癲佬(街市group嗰班)/狗公,仲有太多人用Tg偷食,同埋當咗係抗爭通訊app.但呢啲都係用家問題嚟！

又援交 又雞群 又n號房

但係Tg真係好好用

定位都唔同
TG可以隱藏身份
signal比真人FD
你2個撈埋一齊咪即係真人都會知你TG個身份囉

就係太多公海，所以有D人覺得整理好煩其實無所謂既佢只係叫用緊whatsapp轉姐，又唔係叫TG轉，你可以繼續用TG

搞咁撚多野到頭來都係whatsapp最好用，好反智

因為要轉既兩年前已經轉撚左
唔轉一撚定本身已經唔想用tg

依家唔用得wtsapp就係搵緊個同wtsapp一撚樣既app唔駛用腦
唔係搵個天上有地下無宇宙無敵好用app

兩樣都用 唔好分化

TG用黎匿名
Signal用黎代whatsapp
有衝突?

因為tg係用嚟隱身 Signal係嘗試用嚟代替whatsapp
2019點解用tg而唔係whatsapp share資訊?